FG係中銀做左幾個月，想轉跑數position

3大非Business fresh grad，
做左中銀teller幾個月，
考左保險牌同hksi paper 1，下星期如無意外會考埋7，8
本來公司話會升，但而家安排唔到轉去跑數位
請問想呢兩個月轉去hs fst / hsbc gbo是否可行
個性cheerful同talkative 但對自己career真係好迷惘
有冇巴絲打可以教路應該可以點行落去

FG都做teller

本身話做3個月就可以轉，三個月就話6個月，6個月變1年

咁你就轉銀行啦，BTW HASE/HSBC做分行都會做死人

巴打介唔介意留tg 交流下

咪撚做bank sales呀

利申做左3年bank sales呢家遞左信諗緊轉行

做sales人工可以跳得好快，正正常常咁做既話人工可以2至3年轉到去兩萬中至三萬

不過愈做就發覺泥足深陷

sales上管理層係一條好漫長既話，換言之，你做得sales就要繼續做落去

可能你後生可以頂到，但係去到35歲呢 45歲呢？

到時人到中年都日日比人屌到仆街，呢樣你又接唔接受得到？日日過住今日唔知聽日事既日子，今日你有數可以捱到今日，明天呢？下星期呢？

花無百日紅，你過到今日又點，下星期又要受死。

如果做其他行業你做到30歲可以已經係manager帶team, 麻煩野可以比細做，有下屬對你尊尊敬敬

反觀做bank sales都依然做緊被屌者，永無翻生機會。

仲有唔好聽Agent介紹既工。完。

等下啦，春秋二祭可以轉多啲人

有數就得。完!

點解唔好聽agent 介紹果d?

山埃批發

認同最後嗰句
搵工真係唔好靠agent
all blocked

teller 轉cso都可以叫升職咩

咁應該逐間銀行官網自己搵/ 去JobsDB?

你講既係retail地獄啫 private banking/corp就唔同講法

問番做bank既fd 有無筍位

係銀行儲幾年客之後轉入保險公司
我公司個個銀行出身都爆數爆到傻

3大fg做teller咁睇唔開

Bank sales仲要retail
日日俾人捽到仆街

BOC sales路過

個FD 做到RM
表面好L 風光
又買車又買AP錶
但係日日比人摔數
30歲就大壓力到變左地中海

Retail..